覺唔覺被人校園欺凌班友 通常自己都一定有少少問題？

比人恰就扮可憐
好人好姐邊有咁得閒黎恰你呀

班公屋MK一定無問題

我邊句有講佢地無問題？

比人恰唔扮可憐扮享受好唔好?

唔好合理化欺凌啦
就算係
點解人地有問題就去欺凌人？而唔係幫人

冇人係完美 所有人都有問題
人人都係平等
打壓欺凌任何人都係錯嘅行為

戇鳩
廢話多
乞人憎
乜都撐一餐
鍾意認屎認屁
又冇料又串
搬弄是非
冇禮貌

可憐之人必有可恨之處

比你講先悿